[回帶]聽下呢首五年前嘅屌狗歌

當年好撚多左膠話佢地粗俗

1

2

推 睇到好爽

當年成日聽。

好歌冇人識欣賞

幾好聽

好正